SUPER MINIPLA 勇者王 King J-Der 開發中

有生之年系列終於肯出

細隻過ggg

下面有張圖係大過喎

細嗰隻係初期試模咋喎

如果真係12000円咪貴到傻

勇者王同1比144既高達比都係好貴

應該唔係大隻啦。 minipla喎

係俾啲仆街炒到貴哂

我連上一set勇者王食玩都買唔到
其實佢size係咪同sr超合金差唔多
係就唔洗追返勇者王 訂king j der就得

你想玩變形合體咪買埋囉，反正下個月再販

有日本仔對比過，你可以參考下再考慮

講緊未炒都貴144高達

駁唔到
啲膠處理又惡頂

made in 支那貴過made in japan

等緊勝利之鍵就放棄 除非出gggg
屋企放sr合金都放到無哂位

嗰時有超合金唔買，
而家走黎買舊同超合金差唔多價錢既膠

變型好重要呀清

係未想講 SR超合金
超合金幾千喎清
同埋 SR超合金勇者王嗰堆多數都係膠多過

原來盒食玩咁大隻
出過陣買硬